一邊話只係驅散 一邊就包抄圍捕

講就完冇事?

講大話來降低示威者誡心